[JTV][黑沙齊覺醒]毒叔休閒聽歌閒聊台

黑沙 lol mario kart 8 gundam~~

宅男hea台
全天打機 聽歌吹水
純碎休閒 開台解解悶

沒什麼目的的小台一個
希望識到好網友吹吹水
喜歡可聊幾句和給個追隨